［轉貼 ：氣象巴打］ 關於捉鬼...

#安全威脅觀察 #氣象巴打隨筆

便衣警員分兩種：一種係額頭刻住「我係便衣」四個字，另一種係真係融入環境，兩者工作自然唔同。

前者真係唔介意俾你知佢係便衣，因為佢既主要工作就係即場制服同拘捕。簡單黎講，佢地只係一班換咗衫、輕裝少少同體能冇咁好既速龍，你捉佢地既話，結果就係引更多防暴入黎。

後者先係便衣既主力。正如街坊可以做手足既哨兵，呢班便衣就係差佬既哨兵。要做呢樣崗位既話，佢地分分鐘連胡椒噴霧都唔會帶，唔會蒙面，普通街坊裝扮，唔一定停留同一位置，極難被識破。佢地主要目的就係通水，所以一定會完全融入環境。

講到呢度，氣象巴打想帶出既係：我地唔係完全否定捉鬼既作用，但絕大部分人既陰陽眼都唔好。好多人單純用冇攝衫、停留同一位置、身型、髮型呢啲因素黎判斷，但其實差佬一啲都唔蠢，佢絕對可以派一個師奶做便衣。

但大家亂咁捉鬼既話，失去既就係手足既團結，影響既就係手足既情緒同事前計劃，完全係得不償失！

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

推到比FACEBOOK 啲冷氣軍師知

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

推有用post

推

幫推

------

香港獨立 唯一出路

1/10

2/10

3/10

4/10

畀人捉鬼捉撚到傻，屌捉鬼撚老母。又要大隻巴，又要捉人鬼

5/10

6/10

7/10

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

8/10

9/10

10/10

pish